2款折疊式 iPhone 通過 Apple 耐用性測試，推出只係時間問題

根據科技情報網站 Economic Daily News 的消息指出，目前已經有 2 款折疊式 iPhone 原型機通過了 Apple 內部的耐用性測試。

報導表示，Apple 設計了兩款不同折疊式 iPhone 系統，它們最近在中國深圳的 Foxconn 工廠完成。

第一款經過測試的可折疊 iPhone 是雙螢幕款式，這很可能是 Jon Prosser 於 2020 年 6 月曝光的原型，Jon Prosser 當時便稱儘管這個折疊式 iPhone 擁有兩個螢幕，但是他們看起來完全連續的，堪稱無縫連接。此外，值得注意的是 Apple 早已為該設備申請專利，它具有兩個獨立的螢幕，並透過一個帶有鉸鏈的佈建讓他們組合在一起。

第二個通過測試的原型是翻蓋式的可折疊 iPhone，較類似於 Samsung Galaxy Z Flip，該翻蓋模型設置為先前 Apple 大量訂購的 Samsung OLED 顯示器。

iFold & iFlip

個mon摺爛左 : 用家問題

You fold the phone wrong

喬布斯真係死咗都比佢哋激翻生

有咩用，又厚左，平過正常都唔要

iFlip

甩機手勢又會成為新主流

一定兩萬蚊一部

iPhone Double Max US$2999

ifap

Iphone pro max Ultra USD$2999

咪一樣大把人搶住買

iPhone 出摺機我裸跑

電量堪憂

去到量產階段符合成本效益先算，底下指紋鎖都係咁先bam到而家

留名fing 太大力會斷一半

又抄android

jm9
2款都係Samsung 個model
貼個ios 上去咁

唔敢想像要幾多錢

收皮啦，又咪係走數

flip 14k
fold 18k

不嬲呢啲流出消息既圖都係人地ff既概念圖黎jm9

希望佢係razr 嗰隻摺細，唔係fold嗰隻攤開做tablet啦太厚，又兩頭唔到岸

起碼兩萬銀